# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022-2024 Ant Group Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the HEU package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HEU \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-20 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../references/phe_api.rst:2
msgid "PHE 模块"
msgstr ""

#: ../../references/phe_api.rst:4
msgid "请使用 ``from heu import phe`` 引入 phe 模块"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe:1 of
msgid "A high-performance partial homomorphic encryption library"
msgstr "一个高性能的部分同态加密库"

#: ../../docstring heu.phe.BatchFloatEncoder:1 of
msgid "BatchFloatEncoder can encode two floating number into one plaintext"
msgstr "BatchFloatEncoder 可以将两个浮点数编码为一个明文"

#: ../../docstring heu.phe.BatchFloatEncoder:3 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "Create a BatchFloatEncoder"
msgstr "创建 BatchFloatEncoder 实例"

#: ../../references/phe_api.rst
msgid "参数"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.BatchFloatEncoder:5 of
msgid ""
"Homomorphic encryption only supports integers internally, so floating-"
"point numbers will be converted to integers by multiplied a scale. Please"
" note that the encoded number cannot exceed 64 bits, otherwise it will "
"overflow."
msgstr "同态加密在内部仅支持整数，因此浮点数将通过乘以一个比例转换为整数。请注意，编码的数字不能超过 64 位，否则会溢出"

#: ../../docstring heu.phe.BatchFloatEncoder:7 of
msgid ""
"The gap between two numbers, if the gap is too small, the low bit number "
"will pollute the high bit number, resulting in wrong results."
msgstr "两个数字之间的间隙，如果间隙太小，低位数字将污染高位数字，导致错误的结果"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decode:1 of
msgid "Decode plaintext and return two cleartexts"
msgstr "解码明文（plaintext: 输入加密函数前的信息）并返回两个明码（cleartext: 传输或保存时未经处理的信息）"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:1 of
msgid "Batch encode two cleartexts into one plaintext"
msgstr "批量编码两个明码为一个明文"

#: ../../docstring heu.phe.BatchFloatEncoderParams:1 of
msgid "Store parameters for BatchFloatEncoder"
msgstr "存储 BatchFloatEncoder 的参数"

#: ../../docstring heu.phe.BatchFloatEncoderParams:3 of
msgid "Init PyBatchFloatEncoderParams"
msgstr "初始化 PyBatchFloatEncoderParams"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.instance:1 of
msgid "Create BatchFloatEncoder instance"
msgstr "创建 BatchFloatEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.BatchIntegerEncoder:1 of
msgid "BatchIntegerEncoder can encode two integers into one plaintext"
msgstr "BatchIntegerEncoder 可以将两个整数编码为一个明文"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:1 of
msgid "Encode two int64 cleartexts into one plaintext"
msgstr "将两个 int64 明码编码为一个明文"

#: ../../docstring heu.phe.BatchIntegerEncoderParams:1 of
msgid "Store parameters for BatchIntegerEncoder"
msgstr "存储 BatchIntegerEncoder 的参数"

#: ../../docstring heu.phe.BatchIntegerEncoderParams:3 of
msgid "Init BatchIntegerEncoderParams"
msgstr "初始化 BatchIntegerEncoderParams" 

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.instance:1 of
msgid "Create BatchIntegerEncoder instance"
msgstr "创建 BatchIntegerEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.BigintDecoder:1 of
msgid "BigintDecoder is used to decode plaintext into Python integers."
msgstr "BigintDecoder 用于将明文解码为 Python 整数"

#: ../../docstring heu.phe.BigintDecoder:3 of
msgid ""
"BigintEncoder is the most commonly used Encoder type. Creating an "
"BigintEncoder instance depends on schema info, however, schema info is "
"only needed for encoding, that is, decoding does not depend on schema. To"
" make the BigintEncoder implicitly usable when decoding, we split out the"
" decoding part called BigintDecoder, which does not rely on any "
"initialization parameters and can create instances anywhere, making it "
"easier to use"
msgstr ""
"BigintEncoder 是最常用的编码器类型。创建 BigintEncoder "
"实例取决于模式信息，但是，模式信息仅在编码时需要，也就是说，解码不依赖于模式。为了使 BigintEncoder "
"在解码时隐式可用，我们将解码部分拆分为 BigintDecoder，它不依赖于任何初始化参数，可以在任何地方创建实例，使其更易于使用"

#: ../../docstring heu.phe.BigintDecoder:5 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "create BigintDecoder instance"
msgstr "创建 BigintDecoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decode:1 of
msgid "Decode plaintext to python int number"
msgstr "将明文解码为 Python int 整数"

#: ../../docstring heu.phe.BigintEncoder:1 heu.phe.FloatEncoder:1
#: heu.phe.IntegerEncoder:1 of
msgid "Encode cleartext into plaintext."
msgstr "将明码编码为明文"

#: ../../docstring heu.phe.BigintEncoder:3 of
msgid "BigintEncoder supports arbitrary precision integers"
msgstr "BigintEncoder 支持任意精度整数"

#: ../../docstring heu.phe.BigintEncoder:5 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "Create a bigint encoder"
msgstr "创建 BigintEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:1 of
msgid "Encode python int number into plaintext"
msgstr "将 Python int 整数编码为明文"

#: ../../docstring heu.phe.BigintEncoderParams:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "parameters for BigintEncoder"
msgstr "BigintEncoder 的参数"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.instance:1 of
msgid "Create BigintEncoder instance"
msgstr "创建 BigintEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.load_from:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "deserialize ciphertext from bytes"
msgstr "从字节反序列化密文"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.serialize:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "serialize ciphertext to bytes"
msgstr "将密文序列化为字节"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decrypt:1 of
msgid "Decrypt ciphertext to plaintext"
msgstr "将密文解密为明文"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decrypt_in_range:1 of
msgid ""
"Decrypt ciphertext and make sure plaintext is in range (-2^range_bits, "
"2^range_bits). Range checking is used to block OU plaintext overflow "
"attack, see HEU documentation for details. throws an exception if "
"plaintext is out of range."
msgstr ""
"解密密文并确保明文在范围 (-2^range_bits, 2^range_bits) 内。范围检查用于阻止 OU 明文溢出攻击，详细信息请参阅 "
"HEU 文档。如果明文超出范围，则抛出异常"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decrypt_raw:1 of
msgid "Decrypt and decoding. The decoding behavior is similar to BigintEncoder"
msgstr "解密和解码。解码行为类似于 BigintEncoder"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encryptor:1 of
msgid "Get encryptor"
msgstr "获取加密器"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.evaluator:1 of
msgid "Get evaluator"
msgstr "获取评估器"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encrypt:1 of
msgid "Encrypt plaintext to ciphertext"
msgstr "将明文加密为密文"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encrypt_raw:1 of
msgid ""
"Encode and encrypt an integer cleartext. The encoding behavior is similar"
" to BigintEncoder"
msgstr "编码并加密整数明文。编码行为类似于 BigintEncoder"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encrypt_with_audit:1 of
msgid "Encrypt and build audit string including plaintext/random/ciphertext"
msgstr "加密并构建包括明文/随机数/密文的审计字符串"

#: ../../docstring heu.phe.FloatEncoder:5 heu.phe.IntegerEncoder:5
#: heu.phe.PyCapsule.add:1 heu.phe.PyCapsule.add_inplace:1
#: heu.phe.PyCapsule.encode:1 heu.phe.PyCapsule.mul:1 heu.phe.PyCapsule.setup:1
#: heu.phe.PyCapsule.sub:1 heu.phe.PyCapsule.sub_inplace:1 of
msgid "Overloaded function."
msgstr "重载函数"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.add:3 of
msgid ""
"add(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Plaintext) -> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.add:5 of
msgid ""
"add(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Plaintext, arg1: "
"heu.phe.Ciphertext) -> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.add:7 of
msgid ""
"add(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Ciphertext) -> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.add_inplace:3 of
msgid ""
"add_inplace(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Plaintext) -> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.add_inplace:5 of
msgid ""
"add_inplace(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Ciphertext) -> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.mul:3 of
msgid ""
"mul(self: heu.phe.Evaluator, ciphertext: heu.phe.Ciphertext, times: int) "
"-> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.mul:5 of
msgid ""
"mul(self: heu.phe.Evaluator, ciphertext: int, times: heu.phe.Ciphertext) "
"-> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.sub:3 of
msgid ""
"sub(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Plaintext) -> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.sub:5 of
msgid ""
"sub(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Plaintext, arg1: "
"heu.phe.Ciphertext) -> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.sub:7 of
msgid ""
"sub(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Ciphertext) -> heu.phe.Ciphertext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.sub_inplace:3 of
msgid ""
"sub_inplace(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Plaintext) -> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.sub_inplace:5 of
msgid ""
"sub_inplace(self: heu.phe.Evaluator, arg0: heu.phe.Ciphertext, arg1: "
"heu.phe.Ciphertext) -> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.FloatEncoder:3 of
msgid "The cleartext can be a floating point number"
msgstr "明码可以是浮点数"

#: ../../docstring heu.phe.FloatEncoder:7 of
msgid ""
"__init__(self: heu.phe.FloatEncoder, schema: heu.phe.SchemaType, scale: "
"int) -> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.FloatEncoder:9 of
msgid ""
"__init__(self: heu.phe.FloatEncoder, schema_type: heu.phe.SchemaType) -> "
"None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.FloatEncoder:11 heu.phe.IntegerEncoder:11 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "Create an integer encoder using default scale"
msgstr "使用默认比例创建 IntegerEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decode:1 of
msgid "Decode plaintext to float number"
msgstr "将明文解码为浮点数"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:3 of
msgid "encode(self: heu.phe.FloatEncoder, cleartext: float) -> heu.phe.Plaintext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:5 of
msgid "Encode a float number into plaintext"
msgstr "将浮点数编码为明文"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:7 of
msgid "encode(self: heu.phe.FloatEncoder, cleartext: int) -> heu.phe.Plaintext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:5 heu.phe.PyCapsule.encode:9 of
msgid "Encode an int128 number into plaintext"
msgstr "将 int128 数编码为明文"

#: ../../docstring heu.phe.FloatEncoderParams:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "parameters for FloatEncoder"
msgstr "FloatEncoder 的参数"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.instance:1 of
msgid "Create FloatEncoder instance"
msgstr "创建 FloatEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decryptor:1 of
msgid "Get decryptor"
msgstr "获取解密器"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.batch_float_encoder:1 of
msgid ""
"Get an instance of BatchIntegerEncoder, equal to "
"`phe.BatchFloatEncoder(schema, scale, padding_size)`"
msgstr ""
"获取 BatchIntegerEncoder 实例，等同于 `phe.BatchFloatEncoder(schema, scale, "
"padding_size)`"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.batch_integer_encoder:1 of
msgid ""
"Get an instance of BatchIntegerEncoder, equal to "
"`phe.BatchIntegerEncoder(schema, scale, padding_size)`"
msgstr ""
"获取 BatchIntegerEncoder 实例，等同于 `phe.BatchIntegerEncoder(schema, scale, "
"padding_size)`"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.bigint_encoder:1 of
msgid "Get an instance of BigintEncoder, equal to `phe.BigintEncoder(schema)`"
msgstr "获取 BigintEncoder 实例，等同于 `phe.BigintEncoder(schema)`"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.float_encoder:1 of
msgid ""
"Get an instance of FloatEncoder, equal to `phe.FloatEncoder(schema, "
"scale)`"
msgstr "获取 FloatEncoder 实例，等同于 `phe.FloatEncoder(schema, scale)`"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.get_schema:1 of
msgid "Get schema type"
msgstr "获取模式类型"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.integer_encoder:1 of
msgid ""
"Get an instance of IntegerEncoder, equal to `phe.IntegerEncoder(schema, "
"scale)`"
msgstr "获取 IntegerEncoder 实例，等同于 `phe.IntegerEncoder(schema, scale)`"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.plaintext:1 of
msgid ""
"Create a plaintext from int without bit size limit, equal to "
"heu.phe.Plaintext(schema, int_num)"
msgstr "从 int 创建一个没有位大小限制的明文，等同于 heu.phe.Plaintext(schema, int_num)"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.public_key:1 of
msgid "Get public key"
msgstr "获取公钥"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.secret_key:1 of
msgid "Get secret key"
msgstr "获取私钥"

#: ../../docstring heu.phe.IntegerEncoder:3 of
msgid ""
"The cleartext must be an integer. If the cleartext is a floating-point "
"number, the fractional part will be discarded."
msgstr "明码必须是整数。如果明码是浮点数，则会丢弃小数部分"

#: ../../docstring heu.phe.IntegerEncoder:7 of
msgid ""
"__init__(self: heu.phe.IntegerEncoder, schema: heu.phe.SchemaType, scale:"
" int) -> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.IntegerEncoder:9 of
msgid ""
"__init__(self: heu.phe.IntegerEncoder, schema_type: heu.phe.SchemaType) "
"-> None"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.decode:1 of
msgid "Decode plaintext to int128 number"
msgstr "将明文解码为 int128 数"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:3 of
msgid "encode(self: heu.phe.IntegerEncoder, cleartext: int) -> heu.phe.Plaintext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:7 of
msgid "encode(self: heu.phe.IntegerEncoder, arg0: float) -> heu.phe.Plaintext"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.encode:9 of
msgid ""
"Encode the integer part of a floating point number. (discarding the "
"fractional part)"
msgstr "编码浮点数的整数部分（丢弃小数部分）"

#: ../../docstring heu.phe.IntegerEncoderParams:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "parameters for IntegerEncoder"
msgstr "IntegerEncoder 的参数"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.instance:1 of
msgid "Create IntegerEncoder instance"
msgstr "创建 IntegerEncoder 实例"

#: ../../docstring heu.phe.Plaintext:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "Create a plaintext from int without bit size limit"
msgstr "从 int 创建一个没有位大小限制的明文"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.bit_count:1 of
msgid "Bit size of this plaintext"
msgstr "此明文的位大小"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.is_compatible:1 of
msgid "Is this plaintext compatible with schema type 'x'"
msgstr "此明文是否与模式类型 'x' 兼容"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.to_bytes:1 of
msgid "Return an array of bytes representing an integer."
msgstr "返回表示整数的字节数组"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.to_bytes:3 of
msgid ""
"The byteorder argument determines the byte order used to represent the "
"integer. If byteorder is \"big\", the most significant byte is at the "
"beginning of the byte array. If byteorder is \"little\", the most "
"significant byte is at the end of the byte array. To request the native "
"byte order of the host system, use sys.byteorder as the byte order value."
msgstr ""
"byteorder 参数确定用于表示整数的字节顺序。如果 byteorder 是 \"big\"，则最高有效字节位于字节数组的开头。如果 "
"byteorder 是 \"little\"，则最高有效字节位于字节数组的末尾。要请求主机系统的本机字节顺序，请使用 sys.byteorder "
"作为字节顺序值"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.load_from:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "deserialize public key from bytes"
msgstr "从字节反序列化公钥"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.plaintext_bound:1 of
msgid "Get max_int, so valid plaintext range is [max_int_, -max_int_]"
msgstr "获取 max_int，因此有效明文范围是 [max_int_, -max_int_]"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.serialize:1 of
msgid "serialize public key to bytes"
msgstr "将公钥序列化为字节"

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:1 of
msgid "Members:"
msgstr "成员:"

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:3 of
msgid "Mock"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:5 of
msgid "OU"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:7 of
msgid "IPCL"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:9 of
msgid "ZPaillier"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:11 of
msgid "FPaillier"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:13 of
msgid "IcPaillier"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:15 of
msgid "ElGamal"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:17 of
msgid "DGK"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.SchemaType:19 of
msgid "DJ"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.load_from:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "deserialize secret key from bytes"
msgstr "从字节反序列化私钥"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.serialize:1 of
#注释fuzzy, fuzzy
msgid "serialize secret key to bytes"
msgstr "将私钥序列化为字节"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.parse_schema_type:1 of
msgid "Parse schema string. (string -> SchemaType)"
msgstr "解析模式字符串（string -> SchemaType）"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:3 of
msgid "setup(schema_type: heu.phe.SchemaType, key_size: int) -> heu.phe.HeKit"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:5 of
msgid "Setup phe environment by schema type and key size"
msgstr "通过模式类型和密钥大小设置 phe 环境"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:7 of
msgid "setup(schema_string: str, key_size: int) -> heu.phe.HeKit"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:9 of
msgid "Setup phe environment by schema string and key size"
msgstr "通过模式字符串和密钥大小设置 phe 环境"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:11 of
msgid ""
"setup(schema_type: heu.phe.SchemaType = <SchemaType.ZPaillier: 4>) -> "
"heu.phe.HeKit"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:13 of
msgid "Setup phe environment by schema type"
msgstr "通过模式类型设置 phe 环境"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:15 of
msgid "setup(schema_string: str = 'z-paillier') -> heu.phe.HeKit"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:17 of
msgid "Setup phe environment by schema string"
msgstr "通过模式字符串设置 phe 环境"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:19 of
msgid ""
"setup(public_key: heu.phe.PublicKey, secret_key: heu.phe.SecretKey) -> "
"heu.phe.HeKit"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:21 of
msgid "Setup phe environment by pre-generated pk and sk"
msgstr "通过预生成的 pk 和 sk 设置 phe 环境"

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:23 of
msgid "setup(public_key: heu.phe.PublicKey) -> heu.phe.DestinationHeKit"
msgstr ""

#: ../../docstring heu.phe.PyCapsule.setup:25 of
msgid "Setup phe environment by an already generated public key"
msgstr "通过已生成的公钥设置 phe 环境"

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "Create a BatchFloatEncoder"
#~ msgstr "创建 BatchFloatEncoder 实例"

#~ msgid "参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Homomorphic encryption only supports integers"
#~ " internally, so floating-point numbers "
#~ "will be converted to integers by "
#~ "multiplied a scale. Please note that "
#~ "the encoded number cannot exceed 64 "
#~ "bits, otherwise it will overflow."
#~ msgstr "同态加密在内部仅支持整数，因此浮点数将通过乘以一个比例转换为整数。请注意，编码的数字不能超过 64 位，否则会溢出"

#~ msgid ""
#~ "The gap between two numbers, if "
#~ "the gap is too small, the low "
#~ "bit number will pollute the high "
#~ "bit number, resulting in wrong results."
#~ msgstr "两个数字之间的间隙，如果间隙太小，低位数字将污染高位数字，导致错误的结果"

#~ msgid "Init PyBatchFloatEncoderParams"
#~ msgstr "初始化 PyBatchFloatEncoderParams"

#~ msgid "Init BatchIntegerEncoderParams"
#~ msgstr "初始化 BatchIntegerEncoderParams"

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "create BigintDecoder instance"
#~ msgstr "创建 BigintDecoder 实例"

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "Create a bigint encoder"
#~ msgstr "创建 BigintEncoder 实例"

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "parameters for BigintEncoder"
#~ msgstr "BigintEncoder 的参数"

#~ msgid ""
#~ "__init__(self: heu.phe.FloatEncoder, schema: "
#~ "heu.phe.SchemaType, scale: int) -> None"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "__init__(self: heu.phe.FloatEncoder, schema_type: "
#~ "heu.phe.SchemaType) -> None"
#~ msgstr ""

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "Create an integer encoder using default scale"
#~ msgstr "使用默认比例创建 IntegerEncoder 实例"

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "parameters for FloatEncoder"
#~ msgstr "FloatEncoder 的参数"

#~ msgid ""
#~ "__init__(self: heu.phe.IntegerEncoder, schema: "
#~ "heu.phe.SchemaType, scale: int) -> None"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "__init__(self: heu.phe.IntegerEncoder, schema_type: "
#~ "heu.phe.SchemaType) -> None"
#~ msgstr ""

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "parameters for IntegerEncoder"
#~ msgstr "IntegerEncoder 的参数"

# 注释fuzzy , fuzzy
#~ msgid "Create a plaintext from int without bit size limit"
#~ msgstr "从 int 创建一个没有位大小限制的明文"

#~ msgid ""
#~ "setup(schema_type: heu.phe.SchemaType = "
#~ "<SchemaType.ZPaillier: 3>) -> heu.phe.HeKit"
#~ msgstr ""

